香港有無得賣細細支既電批？

好似見過d砌機佬用過，香港有無得賣？